好多自由神係廣東道影漢口道

今日啲微博微訊一定好多相&片
和平宣揚革命訊息